軌跡 算唔算華語樂壇感覺最淒慘嘅一首歌

語 曲 一絕 次次聽親都不自覺心情會好沉重

唔算

你將楓同一路向北放左去邊

第二第三

識過個女仔
佢話想聽我唱歌
第一首就係唱軌跡

跟住..

利申 佢話鐘意我把聲

海闊天空？

唔係卦 巴打對軌跡係咪有咩誤會

網友？

算係

主歌好鬼正，怎麼隱藏 我的悲傷
但副歌真係不了

依首副歌同七里香一樣，梗係唔太鐘意

我不難過

首歌一路唱一路有唔同感情變化
由一開始強裝鎮定變到倔強再變到放棄, 安慰自己會過得比你快樂, 真係好屈機

識聽一定聽04無與倫比版本

呢個真 LOOP到我癲

我明你講咩嘅 因為個旋律好簡單 無特別變化所以會覺得好普通 但佢04演唱會真係唱到入心入肺 好正

你好嗎應該完勝